有無人覺得雲加無功都勞（迷暈入）

屌你老母醒下啦 係時候換帥啦